荔景紀律宿舍住戶：收到風10位確診者大部份是警員

Source:蘋果

全家

Yeah yeah!!

死左先講啦

30000thx

3萬!

一定轉個頭又龍精虎猛咁出院
年頭到依加都冇個真係因肺炎而死
真係會死10個以上既，叫哂你地做契爺又點話

明明無事，三萬無事！！！

證實咗先慶祝

陳勇個名咁熟既？
係咪個咩香港再出殯個大劣師

今日心情唔錯

我鐘意你的態度
連燈加油

民建聯個支那人

黑狗 -> 病狗 -> 死狗

齊鼓掌

唔洗仲好

請繼續隱瞞
爆到全宿舍都中先公佈啦

藍色病毒圈

抵死啦

3萬 thx

大家唔好笑 咁樣太無人性

起碼10隻狗死咗先笑

全家pls!

黑警死全家

集氣先

12萬, THX
一家四口整整齊齊先好嘛

岩啦，有特權，沒事兒沒事兒

係真唔係，唔好氹我開心

邊會有事先得架
轉過頭咪狗精雞猛咁出返黎

死亡率唔該暴增

唔撚係氹我下話
咁撚開心？？？

死

721的審判來了

3萬thx 黑警死全家

又話初選播毒？
你班狗去左投票？

邊會有事呀

最緊要人無事

我先唔會做你契仔

洗乜清潔
繼續無事無事
最緊要人無事
大家開心食飯

隻病咁弱雞...依家好難死

最緊要人有事

唔係咁開心呀

咁陰功啊

係咪叫埋同一隻雞啊

特別批准所有警員及其家屬免檢疫去中國避疫

今晚要加餸

唔好燈

祝長命百歲 陷家富貴

冚家剷

黑

食下個4千萬冰未無事囉

聽講係有宿舍藍天使 傳播病毒

死全家

咁開心得唔得架

感謝主

三萬thx

抵

中武肺死應該無得食開心浩園餐最緊要死全家一家人最緊要齊齊整整

追撚住藍屍黎咬

我要三萬

點解呢條撚樣會住到紀律部隊宿舍

得的士 小巴出入

藍絲：七一播毒

好波

今次真係一變四四變十二啦

Just a flu

加油！！！！！！

呢獲你仲唔冚家剷

個肺字寫錯咗 好心就讀多啲書先學人手寫通告啦

不嬲都隱瞞啦

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

聽講係藍天使玩3P播毒

我諗同名啫

多謝肺炎手足

3萬thx!

Fight for China wor

全部中哂

多d黎密d手唔該

肯定冇事嘅，一定吉人天相，然後繼續返工

所以咁多DC9中 黃的保平安

收到風 佢哋共用同一隻藍天使

全力祝福三萬警犬身體健康 含家平安

利申: 輸到就破產

又話同病毒deal左唔搞黑警嘅

黑警咁壯其實真係唔會有事....完全好返機會好高

正
Today’s highlight

咁開心有鬼用咩，隻病毒事實上根本死唔到咁多人- -

十災之一

前果排咪有個預言post..

google 見到有個三柴都係叫警長陳勇

最緊要…

咁撚少???

死班死黑鼠，市民喺度防疫，佢班冚家產剷就搞破壞播毒大爆發，害死香港人，正一生時累街坊

狗宿大爆發

三萬冚家鏟

黑警死全家！三萬THX！

有請小鳳姐

醫院係唔係咩人都醫？

陸續有黎

信政府 唔驚 yeah

最近有冇番工

三萬，thx!

10個啫 沒事兒

班仆街搞到麗瑤都有人中招呀

後生好難死 死亡率都冇0.01%

希望死老母

後生既根本冇咩事 流感咁款

集氣

邊會有事

信政府

lm

up，士氣post

期待元朗大爆發

30000 thx

👏👏👏👏👏👏👏👏👏

大部份警員起碼六七個吧

蘋果個標題

最好冚住唔好比人知

早知搞百人聚會啦

今朝已經有暗post 話有狗中咗武肺
原來係真既

建議佢哋睇中醫，唔好浪費醫院資源。

呢個陳勇？港區全國人大代表啵

有請小鳯姐

員佐級

D字醜撚到

10個唔夠

記者會識問啦

賀

磨牙

推民族自強 香港獨立

10>100>1000

唔好俾佢停

今晚開香檳啊

唔通一日三萬未死曬 疫情都唔會完？

遲啲可以同佢地講 做乜惹到周圍都係毒呀

醜警終須見肺炎

一發現涉及狗宿同藍屍酒樓聚會就變禁詞 屌你老母香港真係越嚟越墮落

wow

動物群組

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721元朗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥
天網恢恢，疏而不漏3萬THX

死咗12個

不過認同後生唔會有乜事 dybala仲入多咗波
十年八年後有乜後遺症就難講

正呀 3萬thx

唔好要黑醫護醫啦

參加初選？

返深圳醫院搵盧寵物醫

無事嘅

藍絲播毒圈

Goal

飯聚集團

一家人 最緊要齊整

係，一定瞓兩晚就冇事，身體健康

求神拜佛
一定要佢地死

三萬加家屬thx

三萬thx
黑警死全家

正

Love u 30000

未確認，

more

車公出手

push

信政府，冇事，點會三萬隻狗都中

唔死都希望佢地有後遺症

一定冇事
一定冇事

3萬 thanks

没事兒，没事兒

開心

3萬 Thx!

班Po Po 感染 武漢沙士

報應

30000-10

講出來做咩呢，由得佢地中

(今次狗確診係手足做嘢)不要說 3萬thx！試着說 多謝手足！

吊，點解我會咁興奮架，太過分啦，疫情下的一點good news

開香檳

快撚啲3萬

死全家群組

瑪嘉烈醫院黑醫護要好好招呼阿蛇

3萬thx

呢個係我最想睇到嘅畫面
狗隻中呀！

荔景紀律部隊宿舍 10 人確診 警方消息：家庭聚會賀「士沙」退休 確診者無警員

武肺手足

唔好有事呀

3萬。thx

梗係唔好死左佢
最好就病到半死不活
好番都一身暗病

你地既努力係會白肺

book 定小鳳姐

狗唔係咁易死...因為唔會比黃E護接Case

警方消息人士則證實，傳出確診的 10 人，來自一個 19 人聚會，是為慶祝一位警署警長退休的家庭晚餐。19 人全部是認識的親戚，退休的警署警長沒有確診。該消息人士又指，據其了解，現時確診人士中未有其他警員。

即係全部係退休警長親戚？ 都係抵死啦

信政府 冇事！

唔知班mon post狗見到我地咁心涼係咩感受

有人唔做就去做狗 抵撚死

Push

有巴打話佢聽退休狗講有狗中武肺

721白衣人 冚家無一倖免

最緊要死全家

其實我想講
狗隻真係中招一撚定唔會講

退休警長10親戚中招！

3萬，thx

退休警長10親戚中招，都要慶祝啦

確診確診確診
哇！又確診多幾個啦

恭喜恭喜，招呼唔到，飲多杯

今日確診係警員, 聽日家屬確診

一家人, 最緊要齊齊整整

呀蛇一定冇事ge
連登仔祝福下先

白警黎

10p?
定係食冰毒中左

冇錯
一定帽事

一家人齊齊整整

驚閪咩 政府係談判專家，同武肺傾掂數，點會搞鳩阿蛇

士氣

勸你班友唔好做呢樣，唔好做嗰樣
你地班偽進腦就驚死人地係攞走你啲特權咁，繼續我行我素
終於食回力鏢

武肺來了 警犬應當悔改

造謠！根本無人中
全部送返去宿舍啦

黑警一年來做過咁撚多衰野

絶對唔會忘記

唔好俾假希望我呀

後生既死亡率近乎0
死老豆老母咪得

屌你咁快嘅

開香檳先

全家死剩佢

認同，班賤狗一定闔家平安，唔知成班咁開心做乜

今日慶祝一日

係咪真架 唔好昆我喎

咁先好
佢地病未必會死 因為後生
最好老豆老母七八十頂唔順
要佢地死老豆老母先爽

好消息

要全家呀！